À la pizzeria "Pizza Land", le livreur de pizzas propose des pizzas à prix unique, à 9,95 \euro{} la pizza, 
        et les livre pour la somme de 5,70 \euro{} (quelque soit le nombre de pizzas achetées).
        \begin{enumerate}
        \item Combien va payer Ethan qui a commandé 6 pizzas ?
        \item Combien va payer Mme Rabatjoie qui a commandé 10 pizzas ?
        \item Soit P le prix à payer par le client et {\large $n$} le nombre de pizzas qu'il a acheté.\\
        Exprimer le prix P que devra payer le client \textbf{en fonction du} nombre {\large $n$} de pizzas commandées.
        \end{enumerate}